發覺一街都係靚女學生妹既年代已經過去

用150落黎/本土出世既mk妹已經愈黎愈少

麥當勞mk妹暑期工/討論邊間有靚女都成為埋集體回憶

你唔出街更好

反而多咗靚嘅中女，輕熟女
香港不是靚女少了，而是靚女變老了。

純文字討論

以前係恐怖到成間學校都係呢d

以前真係身在福中不知福

法官大人

磨牙

中間more

而家啲中學生一街都係四眼all back紥馬尾look
成個小學生咁

以前讀中學個陣個啲好pure既mk齊蔭頭已經差唔多絕跡